有冇人以前non jupas係冇offer，入黎講下你之後點讀翻上去/做緊乜？

想聽下有冇過來人

我都想知呀

推

等offer等到想死

去咗讀兩年HD 冇乜點玩同social因為好多朋友都入到大學 year1日日就溫書打機瞓覺咁 year2識到朋友就好少少開心啲
因為平時有溫書所以GPA都幾好 之後就入咗三大了

絲打咩科？

Engine

我都等緊engine 科😭

有時自己盡咗力就算
唔洗比自己太大壓力
我以前成日都係咁搞到個人好壓抑
祝你有offer

絲打CU engine?

同問

而家做緊譚仔洗碗

巴打ust engine?

讀yijin
宜家做緊人生贏家

其實每科gpa應該大致上有條cut-off,你唔過到條cut-off既其實大致上都要有心理準備冇offer,相反如果你成績係ok既只要你做好準備有報多幾科，根本個人經驗就算今年真係唔好彩唔收，下年都定有機會。

Engine non jupas咁易有offer就算鳩數啦

樓主問得嘅話我估gdp都唔係好top果堆啦

不過而家先3月尾唔洗咁擔心

我好多fd都係5-6月先收offer

諗起前年都係驚撚到pk日日惡夢

果陣interview一題都答唔到

最後都收到offer

再考公開試。宜家Law

有bu hrm唔讀依家gap緊
12月收到city offer等緊開學

第一年報係一個offer都無, 但gap左一年之後有左幾個offer
所以讀得番上去